強烈要求donki售賣日本香煙

衲弟食開壇香定沉香？

日本得靜香

老衲煲完靜香就有一個千年活佛加一個小學雞嘅力量 越嚟越強大

今次撐你，要求賣七星

$100一包有冇人買

港女最愛 Winston哈密瓜

最好賣iqos

賣日本妹

萬寶路煙彈